[突發] 我女朋友究竟係咪變性人

同女朋友友一齊咗就黎六年，一直都好恩愛，但呢排開始發覺有d唔對路
各位巴絲可唔可以幫手分析下

1. 性格唔似女人（一直都粗粗魯魯，d粗口仲爛過d廚房佬）
2. 有時我烏低邊執野，佢會作勢後入我
3. 佢剪過一次短頭髮，即刻成個男人樣
4. 甚少女性打扮，成日著tee, 長褲 vans
5. 細個成日玩玩具車，超人
6. 小學有個d 好多格會彈岀黎嘅筆盒
7. 有時見佢d底褲會有d jer 形嘅印（類似著"wea" 咗咁）
8. 聽過佢細佬妹有叫過佢做"呀哥"
9. 會用振強振我條j

不能盡錄 各位可唔可以幫手分析下，我呢幾日都諗到好不安，如果同床共枕嘅人係一個男人...
我自己都愈打愈心寒
我知佢有上下連登，但佢好少睇感情台，希望佢睇唔到呢個post

唔係
因為根本無變過性 仲係男人

中出一排睇下會唔會大肚

你唔鍾意男人 佢突登變做女人迎合你 你又有怨言

笑死

變性的也好，不會懷孕

唔好玩我啦

lm

係男既咪重好

last個項

佢呢排成日同我講：你幻想下我有條J, 跟住就作勢係咁屌我屎忽

有冇閪

睇下自己條女有冇西都唔識？

六年都冇做過？冇的話，就唔使驚啦，證明係真愛黎 Gay 又有咩好怕Wor, 真愛冇所謂啦

係未做變性手術既女人， 仲要係心態覺後自己係男人既gay佬 電影題材

話作為男朋友就要連女朋友既m都食

又幾好笑

有閪，我覺得個閪好似好正常，可能我淨係同過佢一個搞野。
但你知依家d醫學...佢屋又唔係冇錢
仲有同佢搞野差唔多次次都中岀...到依家都冇事...

就黎六年都冇睇過佢全相同摸過？

係

2嗰個係貪好玩啦明顯

Ching ho ball

好正

咁咪好囉變性人唔會大肚

其實睇佢有無黎m咪知囉

你答一答呢個問題

你女朋友m到有無血???

佢日日都好似黎m咁用左護墊...

1,2,4,5,6,9我都係咁
細個痴呀哥，呀哥啲fd又係男仔，基本上佢地做咩玩咩我都跟
咁好自然行動舉止都好男仔

咁我又冇睇過...好人好姐點會睇到佢d m 血
佢有同我講黎m, 但我又冇親見睇過d血

屌男人係咩感覺？

男人老狗扮咩女人

承認吧 其實你係鍾意男人

好想試下中出人妖 樓主好好珍惜

扑野係咪唔用ky就扑唔到

識唔識黎m

試下佢話黎m時
扮野除佢褲話扑野

btw
一齊左6年先呢排發覺
會唔會太遲

我下次試下，不過我怕我接受唔到個一刻

前幾日又有類似嘅po
香港有冇咁多變性人

求link

6年
你連自己屌緊閪窿定屎忽窿都唔知

你直接問撚佢好1過，笨柒

遲得太緊要，足證真愛
樓主你就是gay，認命啦

樓豬假膠

樓上d 巴打...真係有咁易就唔會困擾我咁多日啦...可以有時d野唔知好過知...

你老豆都變鬼佬

身份證性別？有冇由佢屋企人/識佢多過6年既朋友打探

個女友好似發現左個post, 我深潛啦

性格似男仔既女仔先正啊
唔似女人咁麻柒煩, 又同聲同氣

問佢咩睇法 如果佢答「痴線，點會呀！」 咁99.9% 佢真係變性人

This is great

都互射左6年
咪繼續一齊射落去

You竟然是個boy

咁多年都 未hi 過？
就算 唔hi
摸都摸過啦

呢啲女友幾好吖 樓主想晒命姐

之前睇新聞 全香港最後1個變性醫生都退咗休 要做就要出外面 所以遇到嘅概率就更低
樓主揾到呢種女仔 真係執到寶 好好珍惜
Btw 變性嘅話 聲線改唔到 點解一開頭無發現

樓主女友你好

黎m護墊關咩事 幾歲呀你
樓主假膠 鑑定完畢

咁多點，無一點係證明堅係男，第8點係咪叫錯左？
1、2、4、7、9，我成日都咁對我男友

[突發] 我究竟係咪唔應該做變性手術

同男朋友一齊咗就黎六年，一直都好恩愛，但呢排開始發覺有d唔對路
各位巴絲可唔可以幫手分析下

1. 我性格唔似女人（一直都粗粗魯魯，d粗口仲爛過d廚房佬）
2. 有時男朋友烏低邊執野，我會作勢後入佢
3. 我剪過一次短頭髮，即刻成個男人樣
4. 我甚少女性打扮，成日著tee, 長褲 vans
5. 我細個成日玩玩具車，超人
6. 我小學有個d 好多格會彈岀黎嘅筆盒
7. 我d底褲會有d jer 形嘅印（類似著"wea" 咗咁）
8. 俾佢聽過我細佬妹有叫過我做"呀哥"
9. 我會用振強振佢條j

不能盡錄 各位可唔可以幫手分析下，我呢幾日都諗到好不安，如果我係想同床共枕嘅人格劍...但我無jer
我自己都愈打愈心寒
我知佢有上下連登，但佢好少睇感情台，希望佢睇唔到呢個post

岩岩約我今晚去海滂傾下計

完成度咁高就算啦
係唔係都冇乜分別啦咁

你女友幾多歲？
自己諗下啦
正常太細係唔可以做「完全體」變性手術

加上你可以從手腳觀察到（偏大及骨粗）

佢係咪睇得太多BL想用假狗玩咋?

快啲同佢分手
等我上

留名跟進
樓豬男友你好

你仆街了

留名跟進

屌埋屎忽窿啦

記得洗左屎忽先

This

Is

Great

點解好似睇過個post咁

睇出細紙

一齊咗就黎六年 咁都唔知?
你無揸過佢波? 屌左未?

巴打個post咁似我果個既

變過性會刻意扮女人，所以唔係

咪係

等包膠

留名

街邊有麗人 銀行提現金 一~千~蚊

巴士我岩岩追完你個post, 我好愛我女朋友，但如果佢真係變性人，我都係愛佢，但個感覺變後好奇怪

有冇咁多變性人呀

認真答 變得性嘅男人即係性格係女人 如果咁男性化就唔會變性啦 變性手術幾辛苦

你女朋友man 啫

好似有得做聲帶手術變聲

而家唔係 遲d就會加左碌野

其實有吹水台呢樣野

中出即知

男嘅仲好，唔會大肚 巴打請珍惜

下次屌佢問下有無邊度想硬

佢同你攤左牌未?

你仔細d睇睇有冇手術痕跡？

呢排睇左幾個變性post

Lm

樓主曲線出櫃

有交代未？

下文呢

肯肯定係男人
btw 靚唔靚先

人呢

對左六年
有冇喉核都唔知

有得磨平

好撚假
變左性仲點會想做番男人鍾意做嘅野
變得性都係好想做女人，完全唔覺得自己係男人
弱智樓豬作故就作好啲啦

咪係，做得變性人隨時仲似女人過女人

你睇下viutv 啲變性人特輯先拉 變性人啲女人味分分鐘仲多過女人 無！你都睇過 踩過界掛 唔使咁擔心

小朋友唔好咁多幻想

睇頭六個都覺得冇問題 睇到落去

唉...一言難盡

講咗啲咩

好癲

有咩事

講黎聽下啦巴打

陰陽人？
即係一出世兩性既性器官都有
大左先選擇自己想要既性別？

問下佢個妹囉

唔係中左呀

樓主快d講

好似連續幾日見到個類似post, 講故post?

有冇叫佢比d細個幾歲既相你睇

即係點？

似係

係...我都好尊重佢嘅過去，但我需要時間去接受

無知一問 咁生唔生到仔?

介唔介意講下details

咁佢中學年代係男定女？

我之前去美國exchange嗰陣又係有個同學個朋友係陰陽人
好似話碌鳩比正常人細好多
揀咗做男定女之後另一個器官就會退化之類
唔知有冇記錯

見過一個同學，佢18歲都係得隻尾指咁細
如果陰陽人咁細既
做女好過......

係香港，如果唔係豬扒，做女好過做仔

如果佢真係有齊女性器官又正常既 有乜好介意
而且一諗到可以抽插一個男兒心女兒身既人 感覺好刺激

Er.......只要有愛就可以突破一切

變性人唔會男仔頭吧？佢好想做女人先會男變女，所以行為舉止一定會好女性化

好奇陰陽人係 xx 定xy

我都係咁諗
不過諗諗下 可能唔關想唔想做女事
可能佢因為鐘意男 所以選擇做女?

去海旁傾成點呀樓主

好似就係尾指咁細
我諗多數會做女掛
咁細都得物無所用啦

應該2個都有？

佢好遲先㨂做女人？
點解底褲有J印

做仔可能又扯唔起，不如做女
而且高登仔成日話
係香港地有個西就可以當八達通用

會唔會係佢想做男 但手術出錯